\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage{times}
\usepackage{tgtermes}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{setspace}
\setstretch{1,15}

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}
  {\normalfont\fontsize{16}{20}\bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}
  {\normalfont\fontsize{16}{20}\bfseries}{\thesubsection}{1em}{}
\titlespacing*{\section}
{0pt}{2.ex plus 1ex minus .2ex}{.0ex}
\titlespacing*{\subsection}
{0pt}{0.ex}{.0ex}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{5pt plus 2pt minus 1 pt}
\topmargin  -12mm
\evensidemargin 5mm
\oddsidemargin  0mm
\textwidth  158mm
\textheight 245mm
\headheight 14pt
\headsep 1.2cm

%Date de la réunion
\newcommand{\datereunion}{23/12/2020}


\pagestyle{fancy}

\lhead{
 \textit{Compte-rendu de réunion TAPS groupe 14}              
 \rhead{
  \textit{\datereunion}
 }}


\begin{document}


\begin{center}
    \begin{spacing}{2.05}
    {
        \fontsize{20}{20}
        \bf
        Compte rendu réunion
    }
    \end{spacing}
\end{center}


\vspace{10pt}

\textbf{Date: } \datereunion

\textbf{Secrétaire: } Lucas VALENTIN

\section*{Personnes présentes}
\begin{itemize}
    \item Adrien BONTEMS
    \item Jean-Charles GILLES
    \item Tom GOUVILLE
    \item Lucas VALENTIN
\end{itemize}

\section*{Ordre du jour}

Lors de cette réunion nous avons abordé les points suivants:

\begin{enumerate}
    \item Ce qui a été fait
    \item Ce qu'il reste à faire
    \item Ce qu'il faut faire pour la prochaine fois
    \item Les points négatifs (il n'y en a pas eu, il n'y aura donc pas de sections pour cette partie)
\end{enumerate}

\section*{Compte-rendu}

\section{Ce qui a été fait}

Dans ce qui a été fait depuis la dernière réunion, il y a l'algorithme de Needleman-Wunsch qui a été implémenté mais il reste encore de l'optimisation à faire ainsi que les tests unitaires.

Les tests unitaires de toutes les fonctions sont en cours de révision pour qu'ils soient \emph{Right-BICEP}, tout n'est pas fini mais c'est assez avancé.

L'interface graphique est commencée, elle est programmée avec Qt. Il n'y a que la base qui est faite pour le moment, il reste à créer des widgets pour chaques fonctions.
Nous avons eu l'idée de mettre un gif de pangolin pour les temps de chargements sur les fonctions qui prennent du temps à calculer.

Nous avons maintenant un module permettant de faire les calculs de performances facilement et qui génère les graphiques / rapports \LaTeX automatiquement.

Il pourrait être intéressant de créer des nouveaux types pour les séquences d'ADN / de codon et d'ARN pour plus de clarté, mais ce n'est pas nécessaire.

Dans les séquences de codons, il y a des codons stop, nous nous demandions donc s'il serait pas plus intéressant de couper les séquences à ces endroits (un mail à été envoyé à M. Festor)

\section{Ce qu'il reste à faire}

Il reste à calculer les performances pour les différentes fonctions.

Nous devons également finir de faire tout les tests en \emph{Right-BICEP}.

Il faut terminer l'interface.

Il reste de l'optimisation à faire pour certaines fonctions.

Le code doit être 'nettoyé'.

\section{Ce qu'il faut faire pour la prochaine fois}

Les performances ainsi que les tests devront être finis.

Needleman-Wunsch doit également être fini avant la prochaine révision.


\end{document}
